{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042990",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 휘닉스그린텔"
    },
    "text": "リーズナブルな価格でご希望のお客様に無駄のないすっきりとした客室をご提供しております。 すべての客室は禁煙区域であり、駐車場もご利用いただけます。 また、テレビ、エアコン、冷蔵庫など基本的な施設も完備されています。 もし客室内の物を破損したり破損させたりした場合は賠償措置を取っておりますのでご安心ください。 また、定員を超えて使用される場合は、退室を要請することがあります。 当宿は計30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 訪問者のレビューを見ると、きれいで施設が良く、景色も素敵で便宜施設も充実しているそうです。 また、社長も親切にしてくださって満足している方が多いです。 ただ冷蔵庫が騒音がある方なので途中で目を覚ますこともありますが、値段の割にはいい宿です。 当宿は中央暖房システムが適用されており、オンドル部屋ですが、床が冷たいため、電気カーペットを使用する必要があります。 外風があって鼻や喉が冷たくて痛いかもしれませんが、駐車スペースは広くて温水もよく出るコスパの良い宿です。 また使用にも便利ですので安心してご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "テレビ、エアコン、冷蔵庫など基本的な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損した場合、賠償措置はありますか？",
            "answer": "はい、もし客室内の物を破損したり破損させたりした場合は賠償措置を取っておりますのでご安心ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "定員を超えて使用される場合は、退室を要請することがあります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、きれいで施設が良く、景色も素敵で便宜施設も充実しているそうです。また、社長も親切にしてくださって満足している方が多いです。ただ冷蔵庫が騒音がある方なので途中で目を覚ますこともありますが、値段の割にはいい宿です。"
        },
        {
            "question": "宿は中央暖房システムが適用されていますか？",
            "answer": "はい、当宿は中央暖房システムが適用されており、オンドル部屋ですが、床が冷たいため、電気カーペットを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは広くて温水もよく出るコスパの良い宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用は安心ですか？",
            "answer": "はい、また使用にも便利ですので安心してご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 416
    }
}